我去左香港濕9公園

係蘆葦到見到隻噤嘅野

就叫個濕9管理員拎上黎俾我睇睇
跟手查左查個動物簡介

蟼
同音字：境、憬、璟、警 。。。
噢姐係蝦蟆！
唔怪之得隻隻都姓癩

唔好意思
圖比較低清因為我cut左圖
原圖：

佢話要小心提防蟼賊
因為蟼有放上（餐）檯嘅價值

Push

好笑就笑下
休息一下
成個月
我都頗灰
不過大家都要繼續加油

正評
唔洗block
上一頁

pish

push 大家笑下

多謝你咁俾心機

黑蟼

唔知啲蘆葦動物見到有咩感覺

推

thx

屌你丫笑到我丫....

輕鬆 謝謝大家

蟼 點讀？

笑死

真人版pepe

警
Ging2

Up

唔爭氣咁笑咗

出面爭氣就可以

呢個咪就係傳說中既蘆葦叢 咁都比你搵到

嘻！

當季先有

飲緊水，噴了

入到黎真係唔知做咩鳩野，但又笑到仆街。痴線。

笑撚到仆街

我冇野講